巡演最終場獻台粉…3月替王嘉爾過生日

大勢男團GOT7，出道5年韓國國內，在海外各地皆擁有大批粉絲，去年6月中起，他們展開了第三次世界巡迴演唱會「GOT7 KEEP SPINNING 2019 WORLD TOUR」，由首爾出發前進美洲、亞洲以及歐洲，到全球各地會粉，臺北場也公佈時間，將於3月28日在林口體育館開唱，這天也恰巧是成員王嘉爾的25歲生日，更具有特別的意義。

▲演唱會當天恰巧是成員王嘉爾的25歲生日。（圖／翻攝自微博）

唱跳俱佳的男團GOT7，此次「GOT7 WORLD TOUR‘KEEP SPINNING’」世界巡迴演唱會，每場售票幾乎都是秒殺售罄。去年11月發行的新專輯《Call My Name》，更是在韓國各大音樂排行榜以及iTunes榜單取得佳績。此次盛況空前的世界巡演，也邀請各位台灣粉絲一同前來欣賞成員們精心準備的華麗舞臺，共度難忘美好的時光！

→ F17: 挺港警舔共護旗手王嘉爾還敢來台灣喔 還慶生? 1.163.160.180 01/03 21:48
噓 Rektgg: 舔共王 111.71.215.140 01/03 21:53
→ hermes20372: 認真覺得記者真的很會下這種標題XDDD 223.141.205.29 01/03 21:54
→ hermes20372: DDDD 223.141.205.29 01/03 21:54
噓 Aaso: 放心外面一定有香港人抗議 42.77.231.25 01/03 21:55
→ Aaso: 42.77.231.25 01/03 21:56
→ F17: 真想看會幫舔中護旗手慶生的台灣腦粉嘴臉 1.163.160.180 01/03 21:57
噓 louloupan: 舔共不歡迎 36.230.60.23 01/03 22:01
噓 qpwoei87: ChinaMan？ 118.167.11.50 01/03 22:01
→ tieneun: 推薦粉絲送五星旗蛋糕 1.174.232.63 01/03 22:08
噓 tracy0426: 6600 1.171.97.213 01/03 22:09
噓 sunwit: 香港賴冠霖 175.180.64.97 01/03 22:09
→ hahatoma: 護旗手正確但還是得說沒有挺港警 42.77.195.1 01/03 22:10
噓 chuckyboy: 轉發過 中國一點也不能少 還敢來喔101.136.124.126 01/03 22:12
噓 chenyoyo: 現場帶國旗進去！ 49.216.100.17 01/03 22:17
噓 WaiLun: 搧的精彩218.173.167.109 01/03 22:18
→ NC0516: +2:我愛(中國)台灣。 101.137.6.160 01/03 22:19
噓 Sanish: 只要還有粉絲就敢來啊,陳小春都敢來了 www 218.166.33.62 01/03 22:19
→ lips: F17 開文開推 批鬥開始起手式 1.171.181.173 01/03 22:21
→ F17: 還批鬥咧 講過一個不能少 護旗手 還不能罵咧 1.163.160.180 01/03 22:23
→ F17: 這種人也有粉絲護航說話 才真是讓人匪夷所思 1.163.160.180 01/03 22:23

想睇防彈王嘉爾

佢都幾夠膽

塊面膠過佢喺蠟像館個蠟像

鼻樑越整越闊

支那man不了

幫他做生忌。

支那man

幫佢做生忌？

千奇唔好再搞到佢跌落台

其實佢一啲都唔似廿幾歲.....